如果有多過三個工會肯跟醫護機罷工，我請全連登食雞扒

立此為證 歡迎跟機

睇走數

立即加入 罷工救港

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

話說之前有巴士公會話罷最後點樣